粵語樂壇五十年，搵一首代表作

我認為係坤哥近年首新歌<<幻影>>，
香港樂壇以歌曲旋律優美，詞以圍繞愛情見稱，
<<幻影>>絕對是當中的表表姐，
曲詞都非常吸引，聽頭2句已經將你情感帶入去，
雖然<<幻影>>是坤哥近年作品，但已家傳戶曉，
10歲到60歲市民都識唱，
當選為粵語金曲金當之無愧

補上link:

唱得好聽過校長

係

四大天王
張學友、劉德華、坤哥、郭富城

唱幻影黎講
學友>坤哥>校長

張學友識鬼唱歌咩，一味撚聲

坤哥係唱得，唔好盲反

王菀之唱幻影屌打坤狗

牙fred 唱幻影應該贏到坤狗

張如城唱是但一首都贏

冇人有意見？

認真post